由自動棄權到絕不棄權

［url]

《絕不棄權》

曲/編/監：黃安弘
詞：詩詞
唱：符家浚

誰能料到天色變化 舊有的倒下
誰能料到轟一聲 你已沒法講話
誰料美麗年華 會陌生得可怕
如最壞一刻光臨 物極而反 也接近吧

*想過成王敗寇要投降
所費不枉 有夢 哪會後悔苦幹
誰會退縮 翻身再闖

假設明日被世界遺忘
只要今天 曾以這身軀抵抗 流血汗
連繫過 是兩手 而連結不放*

誰能料到心中會怕 為了講真話
誰能料到烽煙中 已太習慣驚訝
誰料到在未來 這歷史怎演化
如綜合一點精華 上善如水 智慧剩下

Repeat*

當你曾流淚哪會投降
所費不枉 有夢 見證現世 一改既往
存下盼望
無懼怕 怎麼去擋

假設明日被世界遺忘
相信今天 曾以這身軀抵抗 流下血汗
憑着信念發光 時代正開創
期待有日說聲 猶幸你在旁

光復香港
時代革命！

香港人 加油！

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

推完再聽

推

推 黃色音樂圈

推 之前佢果首小冰都好正